Kanade é um simples aplicativo que permite extrair o apk da sua lista de aplicativos. Totalmente open-source and sem propagandas. Compatível com Android 4.4 ou superior.

Aplicativos instalados pela PlayStore não expõem seus apks por padrão. Então se você precisar compartilhar algum aplicativo você precisará enviar o link da PlayStore. 

Installed apps from PlayStore doesn't expose their apk installation files by default. So if you want to share some app you will need to send the PlayStore link. E se você estiver offline ou o aplicativo não estiver mais disponível na PlayStore você não vai conseguir compartilhar o app.

Então aqui estamos, não importa a razão, se você precisa compartilhar algum aplicativo diretamente através de uma conexão p2p (Bluettoth, Wifi-Direct, etc.) você pode usar Apk Extractors! Este tipo de aplicativos permitem o usuário extrair o arquivo apk escondido de praticamente qualquer aplicativo instalado para uma localização visível (e.g a pasta Downloads).
